18k返5日 vs 24k返6日

你地點揀？

返倉
5日嗰份 返星期1-5 無冷氣

6日嗰份放平日 有冷氣

都係翻9個鐘

6

做嘅嘢係咪一樣

係 點下貨 收貨 管下班𡃁仔

有家庭就5日 未有就6

番6日真係無生活可言

你第六日 有冇嘢想做？

睇你自己

做掃把位？

我而家先22歲 人工對我黎講好吸引

咁咪試下囉
睇你自己

6日啦 按比例計每日多約60元
再者 番6日果份浪高底薪再轉

返六日仲要放平日

樓主工程佬

自膠

放多兩日係屋企打J仲好

老閪都24k
第時跳都高啲

如果你4日PT可以搵到6K, 點解你仲要揀18K同24K? 傻撚左?

如果4日pt有6k
即係做12日pt就有18k

原來兒登個個50K UP係真